［gel頭撚］風筒推介

各位巴打有無好用風筒推介
Google過之前有人推介parlux 385